
== Disculpen las molestias ocasionadas. ==

Lo sentimos las autoridades manifiestan que es injusto los dominios .com.ar sean de pago todo contra la discriminación,
cambien su web a otro dominio o sufrirán terribles consecuencias.